集思廣益 一人n個創業大計

有頭髮邊個想做狗
做狗主先係皇道

大家有咩大計 就算極ff 都好 可能講出黎會搵到志同道合既人一齊實現 就算唔得有人同你一齊ff 都好 係咪先

我先

想開專賣有創意或者北歐風格既廚房用具 即係杯碟刀刀叉 煲個d

想賣樓

IKEA

除左自己做緊果d都諗唔到

專門搜集同各大公司網址好相似既domain
買起晒佢地再賣番比啲公司

連登仔反果d最撚好搵

想番大陸搞殯儀

想賣手織衣物（毛衣 、頸巾）
其實都知無得賺
手工嘢都唔知點搵錢

飲食好似最穩陣